我應該要放過男朋友，但我好唔捨得...

原本係呢啲時期唔應該煩感情問題，
但係真係已經一齊到好唔開心，希望可以阻大家少少時間睇一睇

同男朋友一齊左一年幾
我同佢脾氣都有啲暴躁，而我性格係有啲問題，對住佢會成日發脾氣，我承認事無大小都會發，而且我情緒係有問題，只係一直都無去睇醫生... 試過係嘈交嘅時候有鏈住佢條頸同摑到佢嘴唇流血，我知自己好錯，而男朋友都忍唔住要同我分手，但最終我挽留得到，我亦都知自己唔可以再用暴力對待佢，雖然佢唔再信我可以改到，但我真係已經好努力咁改緊同對佢好。（我知已經彌補唔到...）

另外，唔知係咪嘈得太多交嘅關係，而家可能係街嘈一兩句，佢就會自己走左去，我一係就跟住佢尾行，一係佢行得太快唔見左個陣我就會不斷打比佢同msg佢，同周街行咁搵佢，就算係街喊，佢都係頭也不回。
可惜到最終都係換嚟cut我線（試過打60個但1次都無聽），又或者msg唔覆，一係就換嚟「我好攰」「你放過我」「分手啦」「唔好見」「唔想同你一齊食野」等等嘅說話

如果情況係掉返轉，佢只會話「是但你」「我自己返去先」「你嘈夠未」，又或者不斷爆粗嘅說話⋯佢唔會去主動搵返我（未郁手打佢之前都已經唔會咁做），而佢唔覺自己有問題，就算我指出佢有問題，佢都只會話「因為你咁對我，我先會咁」總之就將所有問題推卸哂係我身上。

我知係自己性格衰先，我唔抵幫，我港女。
我都想成全佢分手，但我好唔捨得⋯⋯我可以點

搵人鬧醒我得唔得

你都玩到幾大 鏈住佢條頸同摑到佢嘴唇流血

覺得你要睇咗醫生先

講真 你真係放過佢啦
之後 去尋找下適當嘅協助
女俾仔打 個個都會叫佢離開 調返轉亦都係
你嘅唔捨得係自私 佢都講到明好攰
唔知你怕孤獨定乜 出手就你唔啱

我已經知錯我都會去睇醫生

鏈頸喎大佬 搞出人命㗎 快啲睇醫生啦
唔好令人以後有恐懼

我會... 我都搵緊相關嘅治療

分

我都知自己好自私我有同fd講，佢地都有鬧我
我會放過佢...

我會好好正視自己個問題唔會再害人

不過就唔好傷害自己
做下運動 做啲自己有興趣嘅嘢 分散注意力
同埋睇醫生

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

嚇死我以為set咗電話做大字

uccu

有啲嘢永遠都會喺心度有條刺
建議妳真係搞掂咗個問題先 再搵下一個

屌
係荃灣見過有條女同條仔係街嘈交
條女唔順氣成杯黑糖珍奶車落條仔到

樓主係咪都係咁

曾經都有傷害過自己，但之後都覺得唔可以再係咁 而家都不斷填滿緊自己嘅時間表

14巴港女

Sor啊，第一次出po，唔小心較得太大

我都明... 我都未必會搵下一任，畢竟有病都唔想再累下一個

我又唔會係街到落佢面...

醫好咗就再嚟過 要用過去警剔自己

躁鬱？

換轉係佢打尻你又會點..?你都on99
咪害人啦你..